辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

我哋同黑警唔同嘅地方，
就係我哋唔係與民為敵，而係為民為戰！

大家對住普通市民都應該要客氣啲，比多少少耐性，唔好一嚟就屌

我知大家呢兩個月都辛苦，會有負面情緒，
但唔好對住市民咁快起曬鋼，試下好聲好氣講完唔啱先算
而家唔係話要攞民意，唔係話輿唔輿論，
而係我哋愛香港先出嚟，對香港市民(正常啲嘅)
都應該態度好啲！
當然嗰啲冇得救嘅on9仔就緊係屌柒佢啦

未醒嘅人其實都係呢個極權下嘅受害者，
我地犧牲嘅係自由，而佢地失去嘅係思考。

光復香港時代革命！

光

復

香

港

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

我對唔住前線手足！！！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

pish

不分化不分化不分化不分化不分化

時

港豬屌黎晒氣，港豬係要感化的

［賽後檢討］我認為黎緊重心要偏向番民意戰

代

革

命

Push! 唔好忘記時代革命口號原意！

各位手足 係時候要搓吓你個心

推